0005 hsbc苦主取暖兼黑警死全家區

開始跌
60.45 -0.35

無事

咪比假希望班熊軍啦,今日實過28000

唉,垃圾股

垃圾

60.75喎

屌佢老味, 做乜要去搞政治, ON99